是日晚餐

What is this

好似好正

發咗黴嘅石頭

beef fillet with sour cream sauce!

第一次整 勿怪

好想食呀